覺唔覺應該送返啲nigga返非洲種棉花

成班歐洲、美國蝗蟲
俾地方你地住俾飽飯你地食都唔識感恩
仲成日係度BLMBLM
自己開槍殺人就得 仲要唔俾人講whitelive matter
呢啲雙標賤種民族一世做奴隸就啱架啦

非洲種到棉花？

種到 我住非洲

非洲本身土地好撚肥沃
班nigga冇腦唔識種野搞到啲地爛晒

英超般尼：強烈譴責White lives matter 橫額 相關人士將終身不得入場

班黑鬼返去非洲 比幾千年時間佢都唔會發展到今時今日美國咁

送去北韓等佢哋如願以償
體驗真正嘅社會主義
奴役即自由